香港民主進程

每逢64學校都有老師同我地分享
有一次佢問我地咩係民主
有啲答自由 有啲答聽市民意見etc
個老師擰擰頭 答：所謂嘅民主就係 你地係民 我係主

但今次唔同
好想同堅持緊嘅香港人講聲 頂撚住 我地仲未輸